大家要重整旗鼓

唔好再屌黎屌去啦
快啲推返行動post
然後backup返啲有用片/圖
再幫手打下國際線啦

唔好因爲一件事而影響半年嘅努力

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

諗住淨係掟野同埋走黎走去既，唔該唔好再出去。